黑警捉人入van 仔

push

推

唔好落單去執垃圾
而家班狗係人都捉

一定係拉上車強姦

好大穫

上左賊車，黑警做過啲乜真係冇人知

一定非禮

建議］ p牌正負評顯示

求求大家，盡快去換美元現鈔！

執乜垃圾

俾人叫黑警唔係無原因

PG7695

我冇嘢講

Push

pish